連仔會唔會考慮開返個「樂器台」

我知依家有「音樂台」
但似講娛樂性嘅野多
想學術少少「討論音樂」係無
如果開係學術台 又好似格格不入
有N多個樂器 不如開返個台俾玩樂器嘅人交流吧

每樣嘢都開一個台…遲早連登就有幾百個台

咁講嘅都唔洗開動漫台啦 都有影視台已經

贊成

香討化